過幾日去台中

過幾日去台中, 自己一個去, 有無巴打有好介紹?

去識台妹

下個月去睇5月天 多左飛有冇人join

有無咩外送茶試過ok 可以介紹? 價位如何?

清境農場 住古堡

自己 google la

去骨
搵•黑
唔好搵•純

唔明呀
telegram 傾?

台中邊度有黑?求指教

巴打幾時去？

23去 24睇

有冇人10號-12號係台中,想搵人一齊落club見識下(未去過)